(動漫)嚴選比主角強的角色

技安

技術性擊倒大雄N次

大把喎

Hxh入面基本上勁過主角

大雄只係配角

一拳超人 KING

流川

因為大雄只係配角/第二男主角 真正主角係叮噹

丸尾末夫

班長選舉票數大比數壓到小丸子當選

破壞神比魯斯
大神官

里維兵長

光仔
始終過唔到佐為
最後都係輸比高永夏

進清十郎

我的英雄學院有一大堆。出久未成長

roy mustang

套漫畫叫叮噹/哆拉a夢

大雄最多係男二

拓海唔夠佢老豆快

劍心唔夠師傅勁

其實好好奇,拓海揸gc8佢老豆揸86行秋明落山,其實佢老豆係咪一樣都係會比部gc8性能屈機

6jo:
weather report

係雙方唔用任何法寶下，全盛時期既胖虎同出木杉聯手可唔可以打敗大雄？

胖虎同出木杉既強處相信大家都知所以唔講

以下講下大雄既能力
神力：多啦A夢重129.3公斤，故事中大雄多次徒手抱，攬，推，甚至拖住多啦a夢飛奔

高速：多啦a夢最高速係129.3km/h , 大雄多次同多啦a夢逃跑時跑係多啦a夢前面，證明大雄奔跑既速度高於129.3km/h

神反應：劇場版敵人多次近距離向大雄開槍都避得過，反應能力比neo仲高(neo都中過一槍)

高速運算能力：有集多啦a夢同佢回到古代，當地人講出當時既距離計算單位，大雄立即可以將該單位轉換成公里並計出身處地方同自家既距離，而且玩花繩亦需要大腦運算同手腳協調能力，大雄只要係電視睇一次就可以立即模仿

神學習能力：上面提及過玩花繩…仲有無論多複雜既法寶，只要多啦A夢講解一次就能運用自如，甚至會改良用法令多啦a夢一吃一驚

神記憶：只要出現過既法寶，大雄都可以講出名稱同埋用法

高速回復能力：無論比狗咬，比人打，甚至高處墮下搞到遍地鱗傷，只要數分鐘就可以恢復，印象中大雄亦未出入過醫院

快速睡眠：唔駛多講，都市人羡慕既能力

總括以上能力，加上多次拯救地球，宇宙，大雄係最接近神既男人，究極胖虎同出木杉聯手有無一分既勝算？？

鋼之鍊金術師 基本7成都勁過艾力克兄弟

卓洛

西園寺世界

以前睇數碼暴龍,覺得天使獸勁過2隻主角的獸

科露亞
仲大力過托爾

對病毒種嗰陣其實係

至少打魔鬼獸同小丑皇的時候比人感覺勁過主角

老豆已經係超越左神 用86一樣贏拓海幾條街

由諾

兵長

近排有睇
好期待主角同宮本打成點

屌佢老味

Gantz 最後隻全知全能外星人

小丸子嘅直接對手係小渚隻肥閪喎
丸尾係同隔離嘅惠美須對撼呀
而且佢兩個一早話唔選先至贏到咋

咩漫畫嚟？

家教 雲雀

勇次郎

唔洗咁認真呀

漏咗射擊能力

火雲邪神

大和猛

小智仲未贏到聯賽

比古清十郎

噬謊者計打鬥嘅話全部都勁過主角

超速搖搖北條院聖斗
浪客劍心比古清十郎
驚爆危機雷納德
KonoSuba任何人

一輝

大撚把喎 樓豬係剩係睇過one punch man

omega一定唔係